我是护旗手！

屌你真係好撚精彩，早幾日先做護旗手，今日就冇屋企訓
聽講大部份都係後生仔，一個月先搵幾千蚊，而家一次過俾人呃左幾萬蚊
有冇可能connect 埋佢哋?
後生仔冇屋住好慘㗎嘛

亲不要为国家添烦添乱，我们都是光荣的护旗手！

想點睇呀啲圖

89 和你飛 燒衣紙
810 黃大仙 大埔
811 深水埗 東區

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

已經分唔到啲留言係曲定直

報應話嚟就嚟

出左去護旗使乜住屋啫，瞓旗杆下得啦
翻左屋企時枝旗唔小心跣左落海點算

仲有黨阿麻 屋算係咩
來生不做中國人

唔緊要你仲有黨

支那狗關我撚割呀 捉何妖個仔交比689攞一百萬獎金咪有屋住

屌，分唔清入面啲留言係曲定直

又搞蘇觸
肯定有外國勢力支持

好多係曲 但有d真心膠認真認同d曲線撚

有無link 好想去睇下

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

要登入垃圾微博先可以睇

俾人呃左錢，走去投訴都關外國勢力事

沒有國哪有家